有無人屋企d廢老出親街食飯都好撚煩?

1：行為舉止失禮，睇menu時不停視姦左右隔離d食物，仲大大聲評頭品足

2：叫侍應過黎大大聲嗌"唔該~~！~~！" 嚇到成間野d人都擰頭望過黎 成個支那人咁核突到仆街 上菜時永遠唔會講唔該

3：最撚頂唔順，對d食物閹尖聲悶，太咸太甜太熟太生，做法唔正宗，輕則叫個侍應過黎屌一餐，煩則叫人無限重做/取消杯野飲太少冰，幾分鍾未上菜又催三催四，屌侍應一餐

以後出去食飯真係咪撚搞我利申 今日洗兩千幾蚊請佢地食好少少食到我自己同成間餐廳d人一肚氣 全場西面

幾撚驚今晚就比人post係西客之道 屌你老味

1. 起枱到扔垃圾，d紙巾唔識自己帶走
2.咩都無所謂，其實最有所謂係佢
3.咩都話唔食
4.自己唔食，係咁質人食
5.叫到一枱都係,最後淨低哂
6.周圍睇人地食咩

除左3
其他覺得好般

456 fucking true

5. 屋企有煮既唔比叫，大佬唔係話你唔好食，但出面都可以整得好出色架嘛

起枱到扔垃圾都唔俾 你話我放部電視機上檯就話姐

成日都話依樣唔值依個價，屋企煮又平過佢
自己買啲料番黎唔洗咁貴
大佬，依家人地個價淨係計你材料費咩

好多時d野仲要唔係特別貴 佢地都講得出呢句

哈識睇mani
成日問加呢樣加個樣幾錢
有無得轉乜乜乜
有無乜野乜野揀
其實全部mani寫曬

最谷鳩氣係有時諗住孝敬下兩老舒舒服服出街食，一路食一路怨依樣怨個樣

中晒 今日嬲撚到震

唔係想搵交嗌
但一聽到佢地點係班師奶面前吹自己個仔點帶佢地食好野，但出去同佢地食飯其實慘過食兩舊屎就覺得好撚矛盾

仲要唔屌得佢地 好聲好氣話算啦算啦比佢地屌返轉頭只能上連登做鍵盤逆子

咩係mani

佢地覺得自己好有要求，帶挈我地得到"應有既服務"
但其實我比錢

一番心機左揀右揀，最後比人係咁踩

老母都係咁
落親去食飯又話冇樣啱食
又唔夠自己煮好食
呢樣唔食個樣唔食
成程淨係聽佢嫌三嫌四
真係坐佢對面都覺得唔好意思
依家叫落去食飯都不了

好撚應棍

八九十後都應該明

仲有時侍應落緊單個陣
係隔離離大大聲話：「哇，xxxx都要成$xxx，自己煮一半都唔洗」

岩呀
成日話幾錢幾錢食呢d唔抵呀
想食我整俾你食啦

完全唔想同佢地出去食飯

Hi HK01 記者
屌你老母

最煩係除左粵菜 其他乜9都話唔係人食
永遠食黎食去都係個幾間
叫親都係個幾味餸 屌

垃圾post都抄？